今日點解可以有咁多狗力！721呢？

啲狗明明話唔夠！但今日就區區都夠！求答案！